8月要去英國！ 我問你答 麻煩巴絲們入入黎

請問一下 8月我要去倫敦
請問有冇咩地方好介紹
有冇d平民少少既地方可以買下野咁
又有冇餐廳抵食
或者夜晚有冇d冇咁雜既酒吧推介下
麻煩各位

推

同埋有冇咩地方推薦影下相！

推！

Thz!

推呀推 讓這post推